譚詠麟 張學友 陳奕迅

大家點睇香港三大歌神都落力奶共

三大歌神...?

許冠傑都係暗奶

咁明都叫暗奶